其實張敬軒演唱會有d 地方做得唔好！！

toby 個part 應該唱酩酊天使

朋友你悄悄遠去化作遠方的天使
仍間歇聽見你舊名字
翻開這相簿至少哭一次
你笑臉印滿相紙

朋友再與你說說笑笑已經不可以
而我要奮鬥每日如是
一天的奔波也許不止
活在你路過的小都市

佢講過唔會唱呢首歌

我講過屌你老母

佢要帶toby把聲上台 我諗toby在生前錄左呢首歌 所以先唱呢首